Ejercicio 1:
Para inicializar la base de datos: "make init" desde la carpeta eje1. Correr ./init
Para compilarlo: "make all" desde la carpeta eje1.
Para ejecutarlo: "./clt" desde la carpeta eje1.

Ejercicio 2:
Para inicializar la base de datos: "make init" desde la carpeta eje2. Correr ./init
Para compilarlo: "make all" desde la carpeta eje2. Esto compila todas las implementaciones en sus respectivas carpetas.
Para ejecutar una dada implementacion:	Desde la carpeta eje2:
					./sharedMemory/clt para el cliente y ./sharedMemory/srv para el srv.
					./fifos/clt para el cliente y ./fifos/srv para el srv.
					./queues/clt para el cliente y ./queues/srv para el srv.
					./filesAndSig/clt para el cliente y ./filesAndSig/srv para el srv.
					./sockets/clt para el cliente y ./sockets/srv para el srv. (NOTA *)
			

NOTA *: Para ejecutar el cliente utilizando sockets, es necesario pasarle como argumento la ip del servidor. (La misma es impresa
por el servidor cuando se ejecuta). Ejemplo: ./sockets/clt 192.161.2.3 
